[
    {
        "randomId": 318
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho wabereye wari waterera Muhangiro",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Ikirunga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dusetse tuzanduranya",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umuporisi",
            "correct_answer": "Umuporisi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise umupira ugera i Ngozi",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igira hino ncuti",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Ikiringiti",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ikiringiti"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Umwana w'uruhinja",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kabutindi yantuye intango atari busomeho",
            "option_1": "Umurozi",
            "option_2": "Imyugariro",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umurozi"
        }
    }
]